[I/A] 封印者M

今日先開ser 有冇人有玩

1萬4代理?

悶Game
以Combo為核心的遊戲

lm

無人玩

係

第4章好撚難打

40 lv 先開第五章
過埋第四章先得34 lv

有排先換到哈比

打到4-10 好似唔係幾夠打得5856戰

融合下d首飾，升到6000幾戰

9000 了
第一果個成19000 戰
課左幾多

咁快9000戰 屌打打下4-11突然維護

3點-4點維護

屌，爭10%好感先換到哈比
聽朝刷新每日即刻換佢返黎

現家卡左係39 lo
聽日先過到40 lv

我覺得隻game幾好玩 但呢到無乜人玩

我都係

d人可能見中文版就唔玩

似配音問題多

有得轉日/韓配音就好

較全自動，然後手動用提娜招垃圾筒避招+回血，夠打

我果陣 5000幾過左
全手動

無盡過到20了

勁喎

過萬了

巨獸打到排前五十
唔夠人搶補給包
仲有招秒殺好難避

原本想玩
睇到facebook個垃圾廣告就冇曬興趣

其實ok

Marketing 7
唔代表集驚一樣垃圾姐

marketing柒到冇曬興趣

之前少前個廣告仲柒

所以我都冇玩好耐

有冇lihkg家族

今日升左做副族長

哈比 get

好撚正

點解你有橙裝

時裝合成
兩件紫（未啟用）合一件橙
我合左兩次就合到

我1.3戰力 岩岩過到25層
26層唔夠力打

想問有冇pvp ?
純打怪？

有pvp

我都卡左係26
被隻怪兩下秒

我諗要起碼要升多1000戰先夠打

有無打巨獸
今日勁少血

無呀。。買左月卡佢自動打左

14K 都唔夠抽

Down緊有咩注意

慢慢升吓先，唔急

諗定主升邊隻

做緊家族專業打手
同敵對鬥緊高分
對面都係卡緊26層

除左重課果堆 應該大把人卡緊關

11.8 打到24唔夠力打

5-8 都未過到

Del game bye bye

1.4戰 岩岩打到5-12

你有課金?

冇課升得好慢 第4日先九千幾戰

我都係無課 而家就黎萬二

哈比同世河好難揀 本身main世河

有，課左幾舊水

哈比

課左40幾 萬五

玩落似音樂game多過格鬥

殺到上前十

5-13 果招秒殺

咁勁

你宜家幾多戰

萬7

呢個研發完唔知係咪有新翼

快手到你

過到5-13 了

新手教學劈咗兩嘢已經del驚

巨獸都入到前十

宜家要好平均升哂4個人d武器先升到戰力

不嬲都咁玩

突破到26層了

有冇人有抽緹娜同哈比武器

抽過一次
中紫武照用住先

突破左2萬了

50lv未

未 lv 47

個蒼藍係咪可以組隊打

No
隨機五個玩家鬥高分

原來pvp都幾多石拎
岩岩上到白金

仲係傳說
暫時未俾人打返落黎

我升埋上19000戰先打上去算

我尋日17000
打到第9

有無首抽呢樣野？
Download緊
如果唔刷首抽玩唔玩到落去？

又打返上去了

無首抽

技術搭救到？
ai都唔易打wor

不過自己打完 好快俾人打返落黎

真係當拎石

條友連打我四次
第四次先win 我

岩岩合到件金下身

蒼翼難打到...

有人過左喇

我ser2 0位過關

又卡住係49

ser1 得2個過到

打到上第三

Ser 1 好似有人6萬戰

好似話係隻隻角都齊晒裝同武器

打贏升降機20層送左張時裝兌換卷邊度用

升降機有個商店

我就唔抽金武了
紫武夠用
升完隻哈化宜家升世河
暫時得2.1戰

d人話最top果幾個係ai黎

我 ser 3 就肯定係人呢既

金時裝全齊，金武器全齊。。要課幾多。。

2.5 戰
等佢聽日出世河先抽
得世河仲用緊藍武

你2.5戰 係4隻人都升爆哂B級？

得哈比同世河 係等上A
另外兩個都未爆B

咁點解你d戰力衝咁快
家具果d齊哂

仲差電視機
列車 完全唔知打緊咩

好鬼快手

又維護了

頭先岩岩入去 即刻維護
好在無打姐

無盡30

新果套時裝柒到

終於拎到條痴線MK仔